消息：本港今日（30/12）新增逾50宗確診個案

消息指，本港今日新增超過50宗新型肺炎確診個案。

本港昨日新增53宗新型肺炎確診個案，至今累計確診個案達8724宗。

Weak

過左長假後又會爆多